3月4號晚6點55分，太子站狗屋出口出閘位對住東海堂，出閘途中掹起口罩打乞痴嘅你

我就係閘外等交收戴豬咀屌足你全程嘅麻甩佬，你短染髮，左邊近太陽穴有兩條好柒老土嘅產青，粉紅色口罩，你一定會由屎眼開始生花柳生到上額頭而死，你個 friend 都屌鳩你就知你幾撚咁自私。

唔罕見 尤其啲支港旅遊巴嗰啲
成日抆開或者拉底先咳

有咩問題？
東海堂留返畀藍屍食
有咳/乞嗤當然咳盡佢